{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014685",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 퀸 (구안동역점) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時からで、チェックアウト時間は午前12時です。 予約の際には客室料金が2名基準であり、パーティールームのような特殊客室は入室人数の確認が必要です。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは異なる場合があります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 満19歳未満のお客様は入室可否を提携店と直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否され、払い戻しもできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がございますので、ご了承ください。 夜間は騒音をご遠慮ください。 客室内の物損または盗難時には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 入室と利用に関する案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時からで、チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "予約の際には何名までの客室料金が基準となりますか？",
            "answer": "予約の際には客室料金が2名基準となります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の利用には何か確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の利用には入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーや払い戻しについてはどのような条件がありますか？",
            "answer": "キャンセルポリシーや払い戻しについては異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "19歳未満のお客様は入室可否をどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "19歳未満のお客様は入室可否を提携店と直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何を持参すればよいですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる場合があるということですが、その理由は何ですか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合がございます。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音をご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が起きた場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と利用に関する案内はありますか？",
            "answer": "入室と利用に関する案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 473
    }
}